Kettle Demo
====

![picture](screenshots/kettle_1.png)

Этот проект демонстрирует прекрасные возможности анимации в юнити 2018.2. Движок дает практически неограниченную гибкость при создании сцен с анимацией, позволяя реализовать практически любую сцену несколькими способами.

Демонстрационное приложение можете загрузить из [GooglePlay][11]

![picture](screenshots/google_play_icon.png)

Архитектура
-----------

Использование событий из Animation, и грамотное расположение триггеров непосредственно в анимации, позволяет создать сложные анимационные сцены, состоящую из коротких эпизодов, не прибегая к программированию. 

Ряд небольших скриптов, которые в совокупности должны покрыть все ситуации для создания 2D анимаций, подобного класса

В чем преимущество?
-------------------

- Аниматоры могут своими силами создать аналогичный проект, без помощи программиста
- Единая архитектура сцен, позволяет художнику по анимации определить трудоемкость и сложность сцены, без помощи программиста. Это позволяет расчитать стоимость в человеко часах и необходимую квалификацию программиста, на этапе создания скетча

Где можно применять?
--------------------

Данную архитектуру автор рекомендует использовать в 2D проектах, которые можно классифицировать как "интерактивная книга". Это статичные сцены с минимальной динамикой. Переход между сценами происходит по событию. Сложность заключается только в обширности анимации.


Используемые компоненты
-----------------------
* [Animator][1]
* [Animation][2]
* [Particle System][3]

Рисунки используемые в проекте
--------------------

Для создания данного демо-проекта рисунки и концепция анимаций были предоставлены [Зауром Агамовым][12]. В качестве примера сцен, использовалась [видео демонстрация][13]. 


Проект был создан в рамках тестового задания, для проверки возможностей Unity:
- Быстрая загрузка первой сцены
- Техническая реализуемость анимаций
- Возможность выпускать разные сборки для соответствущих устройств Android с разным разрешением экрана

License
-------

See the [LICENSE](LICENSE) file for license rights and limitations (Apache).

[1]: https://docs.unity3d.com/ru/current/Manual/class-AnimatorController.html
[2]: https://unity3d.com/ru/learn/tutorials/s/animation?_ga=2.20059768.1139232655.1540183159-1651719585.1480006914
[3]: https://unity3d.com/ru/learn/tutorials/topics/graphics/particle-system

[11]: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ivanov.tech
[12]: https://web.telegram.org/#/im?p=@agamov
[13]: https://www.youtube.com/watch?v=Sb_NOeM6aKU
